Winnipeg學生/exchange討論

之前見到有d Winnipeg / U manitoba人 留學生又好exchange都好 返工都好
有冇興趣開個tg /wtsapp群 食飯買餸吹水？

推

Go Jets Go

諗緊去唔去讀undergraduates

想問讀u of m business 科係咪一定有得留低咁濟
諗緊social work 定 business 好

有無人知邊樣短缺啲同埋容易啲揾工

其實都係睇有無公司請你肯幫你搞
但好老實講讀business嘅人真係多得很
你要參加好多課外野去build up你個connection

Social work好似長期都短缺

聽講係 唔sure

利申 乞食科

Lm

通常你地係邊度搵房住?

同屋企人住
但大學有board or / kijiji / 華人網

係咪得好少工作機會
同埋讀完undergrad想揾工留底係咪一定要subject related
有無可能係u of m讀完去其他省工作

移民去winnipeg好唔好

你唔怕寒同悶

因好快批到……NZ又慢左了

你幾大？升u? 成個canada都好似唔易揾job

樓主係winnipeg?